屌班黑警又捉女！救人呀！

有無人識？救下佢！

罪名：有樣有身材
黑警猶如此熒光棒

好撚危

推，希望有人識佢可以報個平安

推

推推呀
有無人知道有無律師跟緊

屌 呢個尋晚放左啦

source